龍門接受美金，8算?!

🇺🇸<美金先行計劃>反應熱烈，腦細決定改為8算🙏🏻詳細請睇Pin Post的更新

💛感謝有黃色Vendors表示接受龍門美金結算，部份員工將來都可以選擇出美金糧

🐉本土美金市場習慣做起後，龍門會適時推出細額美金找續及美元餐牌

我都想美金出糧

即刻多兩粒星

係時候換啲美金守門口

搵到部可以美金支付嘅卡機就得
睇下Global Payment/Square有無做喇

雖然你啲嘢好難食 不過咁樣對員工真係好

等睇D5毛 仲有D咩嘈

D 5毛狗去撚左邊

屌 啲五毛諗到屌咩未姐

一定係幫美國佬洗黑錢

估你唔倒

8算係貴左？

媽cat停黎姐
驚你地成手美金無定洗
多d人幫襯佢咪仲有賺

8算係消費者有賺

5毛死晒去邊?
明明全世界既地方用外幣都係會打少少折
成班5毛就係度屌佢想賺錢

五毛: er....出面.... er... 收唔收1 cent ? 唔收就係人血饅頭

增加美金係香港流通係好重要既一環
可以減低港紙既硬性需要
又鼓勵大家兌美元
打爆LERS 唔係無可能

係囉，啲5毛反駁唔到龍門條閪佬用靚rate幫自己換美金

LM等睇5毛

召喚五毛龍門狙擊手自動系統開工

交易所價7.753計7.75都拎黎話賺靚rate
而家直頭蝕住做

好快俾政府搞洗黑錢之類

8算，仲有無野屌？

又撚五毛

五毛:不設找續即係想食人血饅頭
60蚊野食俾8蚊美金即係食左我4蚊走
但我一定唔會俾港紙既

黎啦黎啦黎啦 我最期待嘅blocked user 留言出現了

paypal usd有冇得諗

PayPal 個rate 好差，成8.1-8.2
如果用香港卡黎碌

無左靚rate換美金
咪屌龍門收良幣找劣幣 同 好撚難食囉
等睇5毛入黎講

宣傳叫藍絲去食窮龍門

五毛尋日成堆狙龍門
兩亳就收鳩佢地皮

5毛諗到屌咩未？

咁唔係個個都有咁多細額美金嘅，
電子交易都係一個方法

其實拿中間價7.8咪好 我哋同佢都唔使蝕好多
不過算 老細做咩都支持

咁8算都方便員工計數嘅

五毛靜晒

一早應該8算，果2％ 廣告貴/vm手續費都唔只,

根本上就應該mark up HKD price做8算
等於用USD俾就按近原價 用HKD就貴左 咁先可以令啲人有誘因去用USD

5毛 我們到了 你在哪裏？

喂喂喂
太誇張

五毛狗：遲啲港幣貶值，10算20算都有機會，龍門fatfat

你話我五毛都好，龍門咁撚難食十算都唔會去

8算真係太誇喇 7.8啦

BTW 擠牙膏撚五毛

美元經濟圈

諗起台灣12日9口罩，5p唔使計數單嘢。
老老77有幾多5p識計數？

5毛呢

用美金自動97折

五毛出嚟未

paypal手續費貴撚到仆街個價又垃圾

咁都有得講價😂😂

食10蚊野
比一百蚊美金
找返790 港紙

自動系統去左邊

W

A

8算係蝕錢....

求五毛入

笑死 今次無嘢可以屌了
又要開始屌返人私生活

依個po一隻5毛都無

講真 食個食幾廿蚊 匯率差貨都唔知有無一毫

8算都亦都齊頭方便計

賺埋賺埋咁多美金別有企圖

btw 8算會唔會犯法

渣哥光榮水門果班好唔好意思，你地屌人人地就即刻做野，屌人果班又唔公道啲比返credit龍門

諗梗可以屌乜呀
度橋唔駛時間呀

免費食嘢 仲有錢賺

大把散紙

五毛唔係針住龍門打咩
做咩唔見曬

我鍾意嘅話 用a4紙收錢都得 我估

我直頭屌爆龍門呀
收美金找港紙
食撚懵左佢呀

如果美金計8算咁咪變相通漲

S

琴日班五毛出撚左n個PO係到嘈
今日靜晒

你情我願
反正我唔食
難食點解要食
幫其他好食黃店唔好咩
黃都要黃得有實力

推推推

等緊新指示
一陣話成功幫你地爭取8算

班5毛仲係呢度圍緊爐

次次俾100美元找數
佢做唔做得住嫁

good improvement.

8 算佢蝕到入肉喎

裝西裝入poly煮咖哩 我一直都唔明有咩問題，有人鍾意着得casual啲，有人鍾意着到西裝骨骨咁，點解着西裝入去就叫做show 定係因為佢俾傳媒影到所以不滿？

Show blocked user

係貨物本身冇加價
你1美金等於8港幣
你用少左架WO,
你真係唔識架WO

做生意唔係計呢d細數，黃子華都教左，杯野飲加兩蚊double份量，唔通賣細杯會賺多d?

推

入去block 9 哂佢地

8算既話最多咪賺少左, 點解會講到蝕住做

是撚但啦
做到99分,都可以有1分俾人搵位入架啦

鳩呃，有幾多人轉美金先？

其實好幼稚

五毛諗緊其他位咬

咪話做起咗先找美金囉，而家邊到揾散紙找比你？

被人搵笨唔緊要，不過搵完笨實就唔好再爭住幫佢含啦

樓主幫手pin 一齊入去恥笑條撚樣

5毛呢???????

自己無得上眼紅人囉
着西裝做保鑣又唔見話有問題
所以話叫黃色內鬥圈就無錯嘅
幾對幾對小圈子咁圍威喂
叫乜黃色經濟圈嘥氣

8 算即係用美金優惠券
7.75 老細真係諗漏左
8就啱啱好喇

五毛收嗲未

啲五毛咬龍門收美金找港幣
其實龍門而家淨係收美金咩？唔係嘅話點會造成龍門收到成手美金fatfat 食客就收番港幣廢紙？
比多個option你比錢都有位入 唔知以為佢係裝咗個支那寶

Push

希望快啲做起，然後可以收埋100美金淨係得100美金紙

有料

8算又點
1餐當80蚊港紙
8算你都係賺佢2蚊左右

加杯野飲錢都唔夠

難食就唔幫襯 大把黃店值得去
佢改進左 我會支持

岩岩發現甩左P , 推番先

大型黃店想做就做好喇
唔好迫埋其他小型黃店做
一陣分化撚又話唔用美金就唔係黃店

搬完龍門未
7.75時就話人賺多你蚊幾兩蚊

而家怕左你地8算啦
就話加杯野飲錢都唔夠

搞手只求打個和

五毛駁唔到

係咁話人入去做show 如果場show咁易做 佢哋又唔入去做？講多兩講又話咩係度同渣哥水門雞鬥黃，次次都淨係識呢句，又唔諗下邊個鬥黃先 仲要鬥得幾肉酸啊 乜撚嘢垃圾只要係有位入到龍門嘅就屌

龍門老細好波

即刻加價

我做生意 果2蚊當宣傳費 炒作下
根本就唔應該盲目支持
難食係事實 食唔食就大家自行決定

5毛分裂post出未

諗唔到重要批鬥理由,明明人地走最前最先付出

用usdt ok?

你老豆就閪佬咁生左你件賤種狗閪出黎

8算食垃圾啦智將

建議可以學番美國咁會比番tips

五毛：收美元找港元

話緊用美金比錢走入嚟話難食唔撚食離晒題
唔係五毛咪自己開po圍爐囉 走入嚟洗乜嘢
成日話難食 邊個攞枝槍戳住你個頭話一定要食
唔鍾意咪唔好食 食過唔好食咪唔好再食囉
白痴都知

等埋一陣又有人話咁唔鍾意香港可以移民

唔用美金，就係假黃

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

係一開始會洩
但當交易多左，有美元係户口時
會唔會就冇野

五毛：唔好覆，由佢沉

正 (利申: 太多USD，又唔想唱番HKD) 龍門黎得太及時!

班1.x%差價五毛唔見晒

藍屍：證明黃屍真係收左美國佬錢，而家拎返出嚟用！

好奇佢d餐既價錢依家點定 5蚊美金 或 10蚊 15蚊咁

其實真心想問
如果我間野實力雄厚 可以承受到匯價風險
收越南盾/俄羅斯盧布得唔得

其實會唔會比銀行搞

五毛呢屌你老母

希望愈來愈多人用美金交易

預言五毛會屈唔收美金就係假黄

太少黃店和應

留名又會有人話難食到8算都不屌

冇散紙⋯⋯手頭上全部都係一百蚊

可直接用美金信用卡會方便好多

商店可以自己決定掛，好多鋪收人仔

5毛唔明咩係八算

分母大左點會貴左

你淨係得美金？定龍門淨係收美金？

五毛出現未 諗到屌咩未
好期待啊

貨幣市場都冇限制價格
Paypal都8算有冇犯法

開始屌龍門難食
又有啲誤導人以為8算仲貴咗

轉屌龍門收美金 找港幣
而家班五毛又走出嚟話唔關個rate事喎 自打嘴巴啊
話龍門收收埋埋啲美金獲利
想問乜龍門淨係收美金 唔收港幣？點撚解班柒頭可以滑坡滑到咁
上年已經講緊兌美元，而家有間餐廳走出嚟話收得美金 咁樣都有錯？可能錯在佢個名叫龍門冰室啦

去佢度唱得唔得

5毛繼續雞蛋挑骨頭

琴日話人食你果1,2%
今日嘔凸俾你啦，滿意未呀

還原基本步
繼續屌佢D嘢難食

蝕住收美金都獲利
咁不如佢地用8算同我地兌美金

唔好咩都話五毛
有班「黃到金」嘅，龍門做乜都屌

我想問下,佢最盡收20蚊美金一位
拎住D 5蚊10蚊20蚊銀紙美金有著數呀?去唱都要蝕匯率啦
而家仲要8算收錢呀,蝕多十幾格

真係好撚心啦
人地難食你咪話難食囉,人地人血你咪俾證據囉
做乜撚都屌,到底係咩心態?

因為呢個係黃色賺錢圈，有人賺多自然有人不滿

得罪講句
黃到金個班都上曬神台 仲要去屌人 都唔知為乜
人地收美金 係呀 係幾出位呀 係咪咁就要比你地圍插？

佢地都唔係第一間收美金嘅黃店

佢哋話龍門收埋啲美金，找番港幣比人，等到真攬炒港漫變廢紙，龍門就會fatfat
其實佢哋有無驗過腦 乜嘢logic
到底龍門係淨收美金定逼人用美金結算？點樣收埋食客啲美金？

一早封咗呢個柒頭

水門 陸陸雞呢兩間就on9開
連間渣哥都成個怨婦咁日日抽

鍾意收咩外幣都得
但唔可以拒收法定貨幣

其實大家都可以儲儲埋埋啲美金 甚至唱晒自己啲港紙做美金 咁真攬炒後咪一齊fatfat囉

不過依家就將港紙唱晒做美金嘅話又冇地方洗喎 淨係可以用嚟食龍門

鼓勵人用美金找數

熱狗：你未明問題係邊 又比人利用 幫人合利化

快啲出嚟幫手計
今次買入買出賺蝕咗幾多？

上次7.75, 每US$100, 相差HK$0.5